(有圖) 我今日遇到一件超尷尬既事，但令到公司生意上升

今次真係無眼睇，唯有扮唔知
今日係無打底衫由深圳直接返公司，之後去H&M買返打底衫即時換左。。

😓😓😓戲來喇。。我都唔知咩事成日茶餐都係一大班男人來買野。。一批又一批，我好忙又好多野做。。圍裙都懶得戴。。一直唔知咩事。

夜晚又好忙。。連去廁所時間都無
到放工返到屋企先發現，件打底衫跌左，仲要跌到露我個黑bra出來，但我個身cool實件衫。。。。。。。成個胸現晒形
終於發現我原來如此..

唔怪得被女同事話我。。。暗示有性需要。。。。

1999

幅圖我睇唔明

終極FF

講中文

中文F?
走啦

零分重作

男人老狗學乜人帶bra?

唔明

重睇都唔明
樓主係中文文學大師

0觀看價值

負皮上一頁bye

影好啲再post

香討文

我就真係冇眼睇 上一頁

Rubbish

語癌到

1. 即係點？
2. 張相有咩好睇？
3. 女人俾人望會唔知？

今日我由深圳直接返公司，我喺餐廳到做。原本冇著打底衫嘅，之後去H&M買返打底衫即時換咗。重點嚟喇，我都唔知咩事，成日都一大班男人嚟買嘢食，一批又一批，我好忙又好多嘢做，圍裙都懶得戴，一直唔知咩事。夜晚又好忙，連去廁所嘅時間都冇。到放工返到屋企先發現，件打底衫跌落條腰個位，仲要跌到露咗我個黑bra出嚟，成個胸現晒形，我依家先知發生咩事。唔怪得俾女同事話我暗示有性需要。

有無原post睇下

無人想睇你爸爸呀 你po張垃圾圖都係想人問候你媽媽姐

終極1999

樓主，中文唔好，試下打英文丫